英籍幼稚園老師下課變身毒販 天水圍出貨斷正

元朗警區特別職務隊根據線報及經深入調查後，今日(10日)凌晨約2時展開打擊毒品行動，趁一名36歲英籍男子駕車抵達天水圍天恩路一酒店時上前截查，英漢情緒激動反抗，以手襲擊兩名警員，但終被制服。

警員在他身上檢獲約30克懷疑大麻及四枚含有懷疑「D-麥角酸二乙胺」（俗稱LSD）的毒郵票，行動中檢獲的毒品總值約9千港元。其後召來緝毒犬到場協助搜查私家車，但未有進一步發現，英漢涉嫌販毒及襲警被捕。一名38歲及一名27歲的警員分別腹部及膝部受傷，需要送屯門醫院治理。

據消息指，被捕英籍男子身材健碩，更曾學習過搏擊，遇查時發難打傷兩名警員，他報稱在幼稚園任教，警方正調查毒品來源。毒郵票又稱「迷幻郵票」，在外國較為普遍，在港則甚為罕見，一般在外國人較多的娛樂場所發現，而在新界北則首次檢獲。

黑警英文咁屎，點落口供

Breaking Bad?

Say my name